有無方法可以阻止我上連登？

晚晚係床用電話睇到2-3點，好影響我訓覺呀⋯⋯

俾部電話我

我工作上要用架

代理人兄好似已婚, 唔似得你仲係連登lone wolf咋!

0.0.0.0

係呀，舊年6月4日結婚，連續拍左8年先結的。

樓主是咪婚姻生活太枯燥所以要成日上連登

半夜偷偷上，佢唔比我成日玩電話的